不枉我三跪九叩咁上寶蓮寺為牙TOP祈咗幾日福

仲要食咗幾日齋🤢
但皇天不負有心人 牙TOP終於醒返
義和b佢地5個泉下有知一定會好開心
佢地嘅犧牲係值得

韓國野， 不了

食齋好過食龍蝦屎

你講大話就仆街喇，神明呢啲野唔可以亂講，有報應

希望樓主死換埋大成冇事

牙賓真係狗口長不出象牙

義和b佢地5個
仲有邊4個?

義和b 虛清 波亞 牙賓 牙路

樓主係外國讀書時最愛一路食大麻一路聽bigbang

講還講，唔好拉波亞落水

25妹